有無人睇泰國示威畫面睇到眼濕濕

係一年前嘅香港。。。
除左Twitter戰線可以點樣支持泰國手足呢

搵個post推到1001全部係香港人想對泰國手足講既說話，有冇得諗?